支那準備送大禮，H7N4新型流感

衞生防護中心今日（14日）發新聞稿指，接獲國家衞生和計劃生育委員會通報，在本月10至14日期間，確診一宗人類感染甲型禽流感H7N4個案，涉及江蘇省常州市溧陽市一名68歲女子，發病前曾接觸活家禽，留院3星期後出院。為全球首宗人類感染甲型禽流感H7N4個案。
香港大學微生物學系講座教授袁國勇指，H7N4在家禽中有高致病性，但未有人類感染後死亡率或傳播的數據；續指隨市場上家禽數量愈來愈多，完全可以預料出現新禽流感病毒亞型的風險愈來愈高。

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？